J'ai choisi de faire un portfolio qui me ressemble du mieux que j'ai pu. Les couleurs sont celle de l'image de l'avion (bleu ciel et rose coucher de soleil). J'aime bien ces couleurs car elle donne un ton de légèreté. Quand l'on descend du header pour voir la suite de la page l'avion reste sur place et donne donc l'impression de partir en voyage vers la suite de la présentation. 
Les cards sont 2 par ligne et 1 par ligne sur téléphone pour rester visible, lorsque le curseur passe dessus elles sont légèrement zoomé pour donner un meilleur aperçu et surtout un peu de style.
Pour les skills je les ai divisés en 3 partis exactement comme sur mon CV car je trouve ça plus lisible et plus esthétique qu'une seule liste avec des puces.
Pour mes informations, j'ai mis des icons qui grossissent et affichent les détails au survol de celles-ci.
Pour ce projet je me suis servi du HTML, du CSS, des Flex-Box et de Bootstrap.